{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006749",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033958?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 천리포연일콘도펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00時から可能で、チェックアウトは12:00時までです。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴のペンション以外はペット同伴での入室が拒否され、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としてはメゾネットタイプや子供、幼児の同伴が可能なペンションです。 IPTVやWiFiも利用可能で、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 客室でのバーベキューパーティーも楽しむことができ、バーベキュー施設とグリルをご利用いただけます。 駐車はペンション内にできるスペースがあり、釣り船の斡旋や捕球釣りも可能です。 周辺の観光地としては千里浦海水浴場、千里浦樹木園、万里浦海水浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00時から可能で、チェックアウトは12:00時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合の費用はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴のペンション以外はペット同伴での入室が拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間を守らなければどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についての責任はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での行動について注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の誤りや予約のキャンセルについてはどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特典について教えてください。",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプや子供、幼児の同伴が可能なペンションです。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "IPTVやWiFiも利用可能で、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "客室でのバーベキューパーティーも楽しむことができ、バーベキュー施設とグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内にできるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては千里浦海水浴場、千里浦樹木園、万里浦海水浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 585,
        "QA": 790
    }
}